用每隊近5年賣走嘅球員砌隊波

阿森納

Sanchez Giroud

Gnabry Cazorla Ramsey Walcott

Monreal Paulista Koscielny Jenkinson

Szczesny

Sub: Martinez, Wilshere, MK, Rosicky, Perez, Chamberlain, Welbeck

隨時勁過宜家隊波

無2和b

廢囉

無雲加=垃圾

計埋比球迷出賣既領隊，雲加

魚拉突 (唔計完約)

Lukaku
Depay MK Sanchez
Fellaini Schneiderlin
Young Blind Smalling Darmian
Johnstone

Sub: Januzaj

Mignolet
Jose Enrique Lovren Sakho Clyne
Coutinho Lucas Can
Sterling Ings Lallana

倫敦第一右閘贊堅遜都冇

做咩將世界後衛放噤前

盲？

清 唔識英文

阿積士 摩納哥呢

Debuchy > 贊錯
無養和b失敗

車狗

Morata Costa

Hazard Fàbregas Matic Salah

Ake Cahill Terry Cuadrado

Courtois

Sub: Begovic, Luiz, Ampadu, Oscar, Pedro, Pasalic, Bamford

Jenkinson 呢個咩事

Ronaldo Morata
Theo Kovacic MLlorente James
Reguilon Pepe DLlorente Hakimi
Navas

近十年得唔得？

卓普慕亭
辛尼 戴斯拿 法芬
哥利斯卡 美亞
富治斯 候韋迪斯 馬迪普 基拿
紐亞

mk正選啦，今年係羅馬勁撚到

拉素個艾拔圖好似幾掂

利狗

Benteke Ings

Cotunho Alberto

Lucas Leiva Lallana

Moreno Skrtel Lovren Clyne

Mignolet

馬體會

Griezmann Jota Jimenez
Rodri Partey Oliver Torres
Theo.H Lucas.H Miranda Arias
Moya

其實都唔弱

唔用高甸？

高甸係free走 唔計賣

兒登好多球迷啲英文拎u

南華

陳7 迪天奴

卓卓 畢特 李海強 郭建邦

文彼德 陳偉豪 李志豪 利偉倫

葉鴻輝

獌狗

Lukaku Ibra

Januzaj Rooney Herrera Sanchez

Young Blind Smalling Darmian

Valdes

鏝狗

Dzeko Jovetic

Nolito Silva Yaya Sane

Danilo Otamendi Kompany Navas

Hart

朗尼都冇就含撚啦

熱狗

Lorente Janssen

Eriksen Wanyama Dembele

Trippier Vertonghen Fazio Wimmer Walker

Vorm

又盲？

巴狗

Neymar Suarez Malcom

Arthur Rakitic Coutinho

Digne Mascherano Bartra Alves

Cillessen

恩莫比利。 利雲度夫斯基。奧巴美耶
麥希達恩。葛斯
伊基古道根。賓達
蘇保迪。夏基美。辛坦拿
韋單費拿

走女人達入迪布尼

KDB唔係近5年賣走

Coutinho???

古天樂？

鍠狗

Ronaldo Morata Bale

Kovacic Llorente James

Theo D.Llorente Pepe Hakimi

Navas

爺爺
sub: 愛美麗

記錯

SANE DZEKO SANCHO
SILVA FERNANDO DIAZ
ANGELINO DENAYER KOMPANY DANILO
RULLI

SUB: GUNN, NOLITO, NAVAS, OTAMENDI, KOLAROV, LUIZ, DELPH, MARI, ADARABIOYO, OTAMENDI, IHENACHO, JOVETIC, MAFFEO

Dzeko
sane nasri silva sancho
yaya
kolarov ota kompany danilo
hart

應該仲勁過而家隊皇馬

馬體會

Jota Torres Griezmann

Partey Rodri Gabi

Theo Lucas Godin Juanfran

Moya

用ag代古啦

lukaku
gerard deulofeu barkley mirallas
gana mccarthy
Oviedo Stones Funes mori 蒋光太
Joel Robles

bench: Ashley williams, Morgan Schneiderlin, lennon, Ademola Lookman,,Aiden McGeady,Tom Cleverley

華西

Rodrigo Alcacer

Nani A.Gomes Parejo Ferran Torres

Cancelo Murillo Mustafi Montoya

Neto

幾勁

會降班

拜仁

Ribery Gotze Robben

Thiago Vidal Rudy

Bernat Benatia Hummels Rafinha

Ulreich

近5年冇賣中鋒

Pizarro 😅

多仔

Aubameyang Alcacer Dembele

Pulisic Sahin Gundogan Mkhitaryan

Diallo Bartra Ginter

Weidenfeller

利華

Chicharito Volland

Brandt Kampl Kramer Calhanoglu Havertz

Papadopoulos Toprak Henrichs

Leno

Wagner
DouglasCosta Gotze Shaqiri
Thiago Vidal
Bernat Benatia Hummels Rudy
Ulreich

Wagner

同埋2r 同拉芬拿都free走

同高普加盟個陣差唔多

馬斯都唔駛錢走
用耶利米拿啦

樓主唔識波 羅馬都無?
Salah
Nainggolan Pjanic
Paredes De-Rossi Strootman
Mario-Rui Manolas Romagnoli Florenzi
Alisson

Sub: Rudiger, Paredes, Under, Schick, Kolarov, El Shaarawy, Pellegrini

afc sunderland

gk pickford
lb P. van Aanholt
rb A. Matthews
cb l. kone
cb P. Djilobodji
cm D. Ndong
cm P. McNair
cm L. Cattermole
lw F. Borini
rw D. Watmore
cf j. defoe

Porto
F.Silva A.Silva Layun
Telles Neves O.Torres R.Pereira
Boly Militao Felipe
Jose Sa

祖雲達斯

Higuain Mandzukic Coman

Pjanic Pogba Can

Spinazzola Matuidi Benatia Cancelo

Neto

計賣走既話 好多件都係free走

vorm唔係賣走啦

熱狗都賣GK所以頂住先

禾鹿

Caio 鈴木優磨 Serginho
安部裕葵 柴崎岳 中村充孝
山本脩斗 昌子源 鄭星炫 西大伍
川俣慎一郎

Sub: 櫛引政敏 安西幸輝 植田直通 山口一真 Pedro Junior 金森健志 金崎夢生

骨已拆

AC米蘭

Bacca Piatek A.Silva

El Shaarawy Halilovic Menez

Ricardo Bonucci Alex De Sciglio

Diego López

丁力 古 擺右？

c活退休又復出 計唔計

和富大埔

辛祖
伊高沙托尼 金承龍 勞高
黃威 陳俊樂
翟廷峯 杜度 艾華度 李家豪
陸平中

Sub: 曾文輝 馮慶燁 羅素 利馬 李嘉耀 孫銘謙 陳文輝 金玟基...不能盡錄

好撚廢

而家後悔緊 r聯都無得踢了

di maria 屌打喎

軌

hazard dc salah
ramires matic 法比
ake luiz terry ivanovic
cech